{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044060",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 IF 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは21:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の客室の人数によって料金が決まります。 特殊客室であるパーティールームの場合は、実際に入室する人数を確認する必要があります。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の場合、入室が可能かどうか提携店に直接確認した上で予約を進行する必要があります。 未成年者が男女同室での宿泊を予約し、入室を拒否される場合、予約をキャンセルして払い戻しすることはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しが行われます。 客室情報は提携店の事情により頻繁に変更される場合があり、これにより発生するいかなる不利益も当社では責任を負いません。 客室をご利用いただくと、次のような特典が提供されます。 出張者には無料の洗濯サービスが提供されます。 すべての客室にはサムスン空気清浄機が配置されており、ネットフリックスをご利用いただけます。 ロビーには電子レンジ、ミネラルウォーター冷蔵庫、カップラーメンなどの便益施設が完備されており、浄水器やコーヒー豆マシンも用意されています。 スイート客室には最新のマッサージチェアが提供されます。 ビジネスおよび出張のお客様と旅行のお客様のためにサムスンエアドレッサーが配置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは21:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室の人数によって料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "ご予約の客室の人数によって料金が決まります。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの場合、実際に入室する人数はどうなりますか？",
            "answer": "特殊客室であるパーティールームの場合は、実際に入室する人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室が可能かどうか提携店に直接確認した上で予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室で宿泊を予約した場合、どうなりますか？",
            "answer": "未成年者が男女同室での宿泊を予約し、入室を拒否される場合、予約をキャンセルして払い戻しすることはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルの場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により頻繁に変更される場合があり、これにより発生するいかなる不利益も当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室を利用するとどのような特典が提供されますか？",
            "answer": "客室をご利用いただくと、次のような特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "出張者にはどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "出張者には無料の洗濯サービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "すべての客室にはサムスン空気清浄機が配置されており、ネットフリックスをご利用いただけます。ロビーには電子レンジ、ミネラルウォーター冷蔵庫、カップラーメンなどの便益施設が完備されており、浄水器やコーヒー豆マシンも用意されています。"
        },
        {
            "question": "スイート客室にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "スイート客室には最新のマッサージチェアが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ビジネスおよび出張のお客様のための設備はありますか？",
            "answer": "ビジネスおよび出張のお客様と旅行のお客様のためにサムスンエアドレッサーが配置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 640
    }
}